[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線

其實幾實用

雖然好鳩但係又想買

推

帶去野餐
佢唔好諗住老屈係武器

以後俾新假期伏唔會再抱怨

反了

無錯
作為一個專業嘅野餐人士
隨身攜帶一張枱係好正常嘅事

新假期呢排好高質

連新假期不停吹奏行山都可以和解到

好似好正咁

瞓瞓下教有賊入屋都唔駛驚了

多謝新假期

正當自衛

新假期

好東西

十大暗器第二位

隱世 邪惡 流心 拉絲 芝士 紫薯 海膽 抹茶

好似Bloodborne啲trick weapon

應該變做一人一張

作反？

新十大武器

全民狩獵

有冇可能取代到摺凳係江湖嘅地位

攞你命3000？

*喺

新假期?

睇咗十次都唔知關新假期咩事。

帶去野餐真係幾方便咁 連新假期都和解埋 真係we connect

屌 要推

反了反了

已followed

好撚正

個盾咁樣穿住隻手，人地扯一扯，隻手可以報廢

Presslogic係燒生契仔投資
唔係新假期㗎喎

佢痴左線

帶摺櫈同枱去野餐都好合理

sure,人地扭一扭個盾就KO你

好似幾硬淨

香港隊長

極邪惡！！
隱世克警專業野餐棒球枱

係囉 同公司黎咩

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

有無人團購？

我買3張，屋企/車都要擺
隨時野餐就有用

[深度分析]香港人的抗爭理念

推，不過遲左d，點買得切

痴左線

巴打係佢哋admin？

屌左咁多年蘋果，見佢最近無割席我都課左三蚊

毅進星 100張

Holiday Presslogic = 新假期?

人地單手扭到你盾？

WE CONNECT

林鄭真係勁，連連登仔同新假期都和解到

presslogic =\= nw

冇撚睇錯新假期

正呀

記你老母今次你哋都要小心

你放心未就已經當鳩緊武器

新假期係咪開始改邪歸正

人地扭你 你另一隻手仲唔打鳩佢咩

間野明明叫假期日常

幾高質喎真心

presslogic 唔係新假期

想買

邊度可以買到

Presslogic係撚新假期

係presslogic喎，唔係新假期呀，兩間唔同media喎

帶去野餐放支whisky飲真係一流

今鋪真係香港we connect

警察連水樽，保鮮紙都當攻擊性武器

呢張檯攻擊力直頭核彈級

都唔係鳩假期

依個唔係新假期
係燒山個仔嘅

Push

有良心ge見撚到黑警咁撚仆街都會睇唔過眼

燒山d嘢
都係唔好用安全d

梁烈唯2.0

fact check pls

咪咁on9見到holiday就話係新假期

holiday個字佢買起咩

黎緊一年
新假期d乜鳩芝士紫薯拉絲幾伏都會去食

呢個好似唔係新假期

可能話佢地鼓吹暴動

唔係新假期
唔好人話係就當係

好實用 推

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

得張枱好易令人懷疑
帶埋摺櫈去

前線野餐巴打快d入貨 仲有兩日

好似冇出 啱啱search 咗
Amazon話unavailable
官網有圖但冇detail 似下咗架

防身都唔錯
挑戰十大武器之首的地位

Press logic 嚟㗎喎

有人買咗就好笑 完全冇緩衝

講番檯既功能，一支棍點企?

好摺櫈 ！

改觀

關新假期撚事咩
唔該做個有腦嘅香港人
presslogic當新假期

o係美國棒球棍係非槍械中最強武器

利申： 睇開 walking dead

大陸老闆怕唔怕有麻煩？

有用喎

就算差佬黎到都鋤你唔入

唔係新假期
presslogic 同新假期完全無關

大和解 新假期都和埋

個底有另一塊板吉住

點買 真心野餐實用
幾錢

又大和解
連登就黎冇曬敵人

新假期洗底成功

張枱又幾靚喎

屌你正到直接喺你張圖度double click咗

新假期都大和解到暗黑兵法和解之母

聽聞差佬防暴用警棍好似都係木造....

係政府面前香港人無野會討厭

唔撚關新假期事呀
presslogic呀係

新假期都咁勇武
其他港豬麻煩upgrade下自己啦
心態上同物理上都需要

其實拎接凳去野餐都好實用

新假期忠實fans表示

呢個唔係新假期呀
新假期英文係weekendweekly

嘩屌仲勁過摺櫈

Presslogic 不是 新假期

折凳升級版

扭契弟咩
佢扭你已經可以推撞佢

告你暴動啊拿

新假期好專業

拍得住十大武器之首摺凳

And give this man a shield

I can do this all day.

個盾個握位唔掂,一受力隻手好易傷
同埋隻料應該好受力

完勝

個盾唔同位可以加返d軟少少既野減低撞時對自己既傷害

摺櫈+呢張枱，無得輸

包膠

和解

雖然這個post 好輕鬆
但一樣學到嘢

就係要明白fact check有幾重要

求其set 一條新假期題就set 到agenda轉到風向
個個當咗佢哋

明明係presslogic

好多人唔fact check
一個人話新假期就個個信 明明唔關新假期事
係Presslogic

Btw... 呢個係presslogic，唔係新假期

away away

十大武器之首 被取代了

咁咪唔要張枱囉!
真心唔明, 打棒球做乜要張枱?

大和解

見證新假期同連登和解一刻

撚係新假期
而家新假期啲文要俾高層審查先會出街呀
仲會出到呢啲文咩

話新假期嗰啲一係打手一係盲撚 又唔fact check 上面有人話唔係新假期都繼續講係新假期

push

呢排真係大和解

其實無乜用 枱底個位突起 一撞應該痛到仆街

btw睇留言啦你班仆街

其他人唔睇清楚又like又話新假期轉軚
都唔啱
做人唔好咁on9

新假期近排痴左咩根

就係講緊啲人話個post係新假期出嗰啲一係打手一係盲撚

痴線

撚係新假期

咪俾人誤導

Take my money!

2樣都有
但咁好危險

依個post就話無傷大雅啫

當係一次演習

就知好多人唔會用腦人云亦云
諗住人哋同佢fact check
自己又唔會做

乜撚都like咗先unlike咗先

呢個po都算推得過

推！

冇得輸！

新假期好波

受仔

Press logic 嚟架喎

痴撚線

邊到買

你估林鄭weconnect流㗎？

要成為專業野餐師
自備用具是必須的

發夢見到21號有示威者衝入立法會，之後林鄭笑了

咁又唔係咁講

美國，外國勢力

支持

一人買一個去野餐

都唔係新假期
presslogic呀

睇清楚，呢個唔係新假期...

成班齋up 唔買

其實我比較想知邊度可以買到

今次真係大和解大團結

步行認識歷史push

上網訂?

當年好鐘意食生果要帶刀個條友都無事啦

野餐檯

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

又和解

都話唔撚係新假期！

畀警犬週到都挫你唔入

［呼籲］真係咪撚再掉磚玩磚鐵枝

唔反了

係咪得我睇到，呢個係 press logic
新假期IG係呢個

no
好多人吊緊樓主誤導

撚係新假期

連新假期都和解埋 不得了

好多人吊緊樓主誤導

撚係新假期

既方便又快捷

睇落幾有用

唔怪得長輩圖咁易誤導長者
連登仔因為一個標題都比人誤導到

好摺凳!

屌勁順手向右碌左下

略厭枱面單簿承受唔起野餐時勁食炸雞錘啲重量。

屌 原來唔係新假期
樓主咩居心

巴打你好有心機層層覆

新假期推野食好鳩
ed就咁正常

係
因為好憎啲人唔諗就like
咁好危險

有人搵到邊到有得買未

咁好危險

你諗下依個如果係啲重要post就死

警察果D都係咁, D越南仔都係咁搞佢地

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

Pish

一秒變芒亨片手劍

屌 原來我兩個都有fol
但係兩個排版真係好似
sor for fake news

今次可以訓練大家做擊球手，提高打線，打返轉頭

連燈仔最恥笑嘅page都connect

諗起摺登添

阻阻大家
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

高質喎

笑死

又真係幾正

唔撚係新假期
咪FAKE

唔好意思，阻一阻大家

麻煩大家廣傳整合post
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

請你大字澄清多一次

好似幾好
有d想買放屋企

咁點解唔摺凳？話晒都七種武器之首

PRESS LOGIC 定新假期？

好撚好用呀屌，你知啦去郊外野餐間唔時都有牛同埋狗埋嚟騷擾，真係要用嚟趕走啲動物至得

Shut up and take my money

好撚好笑

presslogic 同新假期唔係兩間唔同既野咩?

上面一早吊咗樓主誤導

係撚新假期咩

不枉我做咗頭號粉絲。

咪做懵撚啦

鬼係新假期

人講你就信

推，有冇團購link

大量入手啦

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

支野長得制，近距離好難發揮

可以升做七大武器之首

Shazam

香港有冇公司肯入貨?

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

跟本冇貨,定係已經停左產?

呢個唔係新假期嚟wo，係presslogic，第二間嘢嚟

盾中間要有空間，貼成咁，手都斷

屌你成個post最多係 新假期 呢3隻字

屌 係咪on9 睇清楚啦新假期

加埋張用黎監事敵人既gip櫈就完美

好波

連新假期都大和解

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

好想買番張

Cap

pish

好想買番屋企做書枱呀

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

係咪會有團購？

小編生氣了
反了反了

係presslogic啊

呢個唔係新假期嚟，係presslogic，第二間嘢嚟

隱世芝士紫薯拉絲自衛枱

呢個想買

cls好尾機

cls

連新假期都要同連登和解

鳩假期都和解到，真係we connect

fake 㗎又上當

唔係新假期

邊到有得買

[推上熱門][終極懶人包]一人一信投訴黑警

帶把刀出街都得啦 我最愛食榴槤乜乜乜

呢個真心想買

620死線 621行動升級

呢個係鬼新假期

間野依家做乜撚野...